入黎公投21號去邊啦不如

見大家21想出去金鐘
但係唔知係去圍特首辦定西環（中聯辦）

講下兩個地方好處同壞處

特首辦：如果係吹雞去金鐘，特首辦就係好選擇，因為特首辦就係立法會附近。但係沒運作。衝意義唔算大，同周圍有監視鏡頭。

西環：如果係去中聯辦，我唸巴絲打要轉場地，唔好去金鐘聚，因係西營盤附近，而且一衝入去有機會真係出老解，係咁多個副本依個一定係最難，大家預好心理準備會警力勁過衝狗總程度。但係衝入去有機會獲得文件，同衝既意義色彩會大喲，除左五大訴求，仲有信用評分機制同個喲監視燈柱可以一之過對依個幕後黑手表達不滿

重申五大訴求

特首辦
西環（中聯辦）

我唸要搵更多資料有關衝邊到好喲

利申我個人傾向去西環

推

幫手推